絲巴怒罵！絲巴怒罵！！！

勇武嘅可以叫殺龍巴絲
和理非嘅各位可以喺後面幫手大叫

絲巴怒罵！！！

絲巴怒罵

絲巴怒罵！！！